曼城留係英格蘭玩下英聯盃咪算囉

英聯盃之王學人踢歐聯

攞返個fa cup先好爬出去啦

唔該讓返個8強位俾利